cctai開始叫人唔好送頭 SiuFa是否行得太前

本身我係支持勇武抗爭的

個po成2000正皮得幾十負評
反觀SiuFa叫人唔好送頭被屈毛甚至指名道姓指責

我之前個個po都留送頭行動，被佢地屌撚到

一國一制其實會更好，起碼3000蚊人工，特別班草根階層

我叫人唔好去送死俾警嫂水炮車屈毛

你係

成本高效益低嘅嘢做黎做乜

cctai自己講就得
波台講就5毛

我一向都主張大家繼續食爆黃店同唱歌勇武抗爭㗎

連衛兵集中地

siufa liy反cup

依d post同朗迷一樣扮睇唔到

佢叫人唔好送頭咩

唔係開po笑鳩人食黃店咩?

班傻西今日的我打倒昨天的我

叫勇武收收皮了

佢地講就得

吊你咪迫害朗迷

天氣囝做咩改名，以前個名咁型

咁你一定係弱智啦港大畢業11k subcon仔

我上年叫人612唔好出黎，比人吊到仆街😭😭